點解戰隊變完身攞完po士後面都會爆炸？

如果一開始就背對住隻怪獸先變咁咪可以順便炸埋隻怪

所以開完大技咪背住佢地

屁?